HA Secrets證實狗狗入過產房

HA Secrets
16 mins ·

#9320

抱歉Admin 要用時間Fact check.
Source: 多名A7, D7, T7 護士以及一名在病房內病人.
警方講大話!

1. 警方拘捕一名34 周孕婦. 送往TMH

2. 正常TMH O&G 流程: 先入「產房」做婦科檢查，再到「產前病房」休息等生仔。

3. 男警員冇走到入「產前病房」嘅床位入面。但係佢地走左入一個更加唔可以入嘅地方，就係「產房」。事件屬實, T7 同 D7 門口有CCTV, 影到男警入過產房 T7. 冇得你唔認.

4. 當時被捕孕婦懷疑被嚇至作動穿水，要入產房做檢查。正常檢查流程係孕婦需要除曬內衣褲，換上病人手術袍，推入產房後喺產床上打開雙腿，由醫生抽取下體分泌化驗。當時男警員以錄取口供為理由，而進入產房，在場旁觀。

5. 被捕孕婦入院當時係深夜時份。而警察澄清果陣，話病房房當時有其他男性家屬通過。但根本並無此事！除左探期時間：中午12時至1時，下午5時半至晚上8點半，其他時間家屬均不得進入病房範圍。而事發當晚（10月7日深夜時份），根本沒有警方所講嘅男性家屬在場！

6. 病房冇後門, 你可以派人封鎖到病房所有門口以可以達到法律要求既效果. (不過唔好再帶武器!!!). 堅持要跟住病人的話, 警方請帶槍入 MRI, MRI 既磁力會沒收你支槍, 停機Restart 維修費100 萬一次, cancel 成個星期session. 照 CT 唔該企病人隔離食輻射. 係Airborn isolation 房坐正係patient 隔離. 生cancer 中 TB 就問返你老細.

Admin 團隊對醫管局再次未能保護病人表示極度憤怒.
請Tony Ko, Simon Tang, KL Chung 於 14/10 前處理及回應同事擔憂, 明確設立有法律基礎指引, 保護病人.

公開CCTV

推

死黑警，頭先仲有S小姐爆埋新屋嶺

企硬la 就黎二等公民都冇得做

大家係咪慣咗啫?恥笑post就一堆熱門，呢D黑警濫權無人理

公開CCTV啦屌

有咩權入去睇人全裸?

搵議員拎CCTV

唔可以放過任何一隻濫權既狗

個男警有冇睇人全裸?
正常人都明知產房係咩地方 佢仲要入去?
在場有女警點解要男警跟進?

嬲撚到仆街

公開cctv 唔該

你覺得佢會背對?
入得嚟就全程睇撚住你
好似係藍絲醫生有份放隻黑警入去產房

黑警講撚夠大話未

Push

正仆街
黑警官方fb仲扮晒正義無辜

大肚都搞

警狗無人信

個一家人一定要企出黎呀

老公企出黎就得

等老婆休養

唔係一陣班狗又話大家作野
屌

當時人好似可以要求醫院交出cctv，去搵議員幫手。

係喎屌
照CT唔見你班狗話怕人走 大肚婆M字腳就怕人走 要入去睇
屌你老母啦

呢啲咪就係連人都唔係嘅生物
因為人係有人性
佢哋只係人形生物

HA+POPO:男警在護士及職員陪同下，曾到獨立檢查間與孕婦核對資料，完成後馬上離開檢查間

有冇多D料爆 究竟男警講既野係咪真?

樓主講既係正常檢查流程 當時既意思係指(孕婦需要除曬內衣褲，換上病人手術袍，推入產房後喺產床上打開雙腿，由醫生抽取下體分泌化驗)
呢個情況下睇住個孕婦? 定係只係睇到佢入產房

已經諗到個情況
TB狗乸: 喂 想唔想睇大肚曱甴閪 俾你入去睇野
淫賤黑狗: 好呀
屌你老母呀

Pish

永不原諒死黑警

喂喂喂
搞到又要警犬改facebook

推到公開CCTV

[行動post]如何塞鐵

推
推
推
！！！

Dklm
［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

呢單野認真, 唔關狗事, 關比佢入個個護士長同HA事, 因為佢地無拒絕到警察既不合法要求...

垃圾

push

佢地當然有責任
但相這拒絕左班狗都會衝入去 然後再拉班護士
詳情參考馬𩣑山事件

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

死黑警嚇到大肚婆穿羊水，要提早生
宜家好彩32週，唔係早產好多
如果唔好彩，黑警死全家都賠唔到
(其實呢樣都好重要）

今晚雖然無乜重大事件，但淨係下午S同學仲有孕婦呢單嘢已經令人嬲到訓唔著

推呀屌！

推
屌你老母死黑警

推 推到佢仆街

黑警…禽獸不如

口同鼻拗冇撚用架
大家係咪唔記得醫院有大量CCTV
拎出黎一了百了

要求公開cctv!

推到公開CCTV 搞醫院同大肚婆根本與人為敵

勁恐怖呀！

兩邊都有問題

正常人點會想入去
肯定係守門口

護士唔知有冇阻止
但已經有人爆左醫生係藍

肯定要告埋一份

嬲豬 死黑警 我屌晒你全家

醫生係藍就可以放狗入去？
痴撚線係咪有cctv

公開cctv就咩都清楚喇 唔公開即係好似831咁身有屎

D

推到公開CCTV為止！

B

cctv
你老母
推上報

殺死黑警

開記招夠唔夠膽 佢唔會認嫁拉 黃姓主管呢 爆埋出黎

開記招夠哂拉 有醫生有病人

ll

Y

推，名都爆埋睇你條仆街藍絲點撚做醫生
同我投訴爆佢，專業失德，仲有資格做醫生咩，釘板啦，永久唔能夠再操刀，否則唔排除行動升級

死黑警

推呀

開記者會 搵議員 攞cctv，得嗰到d護士可以幫到佢

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

屌你老母 一世都唔會原諒死黑警

推到個醫生釘牌

因為呢次諗唔到點告班狗（除左司法覆核）
但就有理由去告護士

Push 黑警死全家

咩世界
我信admin 多過d所謂新聞稿

呢種都係性侵
所以讀中大的女受害者所講的性侵
係咪無強姦,輪姦或雞姦在內

互推!

將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

公開cctv 屌你老母軍政府

推 popo仲講大話

入禁地嘅黑狗，幫er蛇含撚叫佢幫你兜啦，含家剷

推上去呀！ 一定要清算所有黑警！

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

留名 更進

黑警變態到大肚婆都唔放過

重要和你拖2.0轉咗做10月18 大家聽日唔好去錯 幫手spread比多d人知

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0